有冇人買股票每次賺幾%就收手

短炒+10%以內就止賺
應該係散戶慣常玩法?

我長渣一年以上返家鄉就會怯，賺幾%走佬。

返到家鄉仲有賺已經好好

有啲人唔肯止蝕， 成世都等唔到返家鄉， 之後就好阿q精神咁， 當自己冇買過， 十幾年後再睇返

一日唔走 一日都仲未輸